觀塘區議會自設小組跟進音樂噴泉 引入公眾參與、拒民政任秘書

觀塘區議會主席蔡澤鴻表示音樂噴泉工作不需要民政處擔任秘書，指小組工作將與民政事務局「交手」。